![Главный экран настроек команды](../img/team_users.png)

# Настройка команды

* Пользователи

  * Вкладка "**Пользователи**" в настройках команды отображает список аккаунтов состоящих в команде и распределяет по таблице данные известные для каждого пользователя.
  * Столбец "**Действие**" содержит кнопку по нажатию на которую открывается окно с подробными данными о пользователе. Эта кнопка работает, подсвечена синим, только для администраторов команды. Для остальных пользователей открытие окна отключено.

  * ![Кнопка информации о пользователе](../img/user_info_button.png)

   * Информация о пользователе для администратора команды. 
  ![Окно информации о пользователе](../img/team_user_info.png)

  * Администратор может удалить пользователя из команды нажав на иконку рядом с  кнопкой подробной информации.

  * Столбец "**Имя**" содержит имя пользователя, аватар и специальную конструкцию вида @Уникальное имя пользователя, для упоминания этого пользователя в чате. Нажатие на название столбца переключает фильтры упорядочивания пользователей в столбце по алфавиту.
  * ![Столбец "Имя"](../img/name.png)

  * Столбец "**Администратор**" содержит чекбоксы отображающие наличие у пользователя административных прав на управление командой. Если пользователь не является администратором, он видит только галочку, без чекбокса. Нажатие на название столбца применяет фильтр упорядочивающий пользователей команды. Нажатие доступно только для пользователей обладающих правами администратора. Первое нажатие отображает только администраторов. Второе только пользователей без прав администратора. Третье отменяет фильтр и отображает всех пользователей независимо от наличия прав. 
  
  * ![Чекбокс статуса администратора](../img/admin.png)

  * Столбец "**Электронная почта**" содержит электронный почтовый адрес пользователя и виден только администратору команды. Для пользователя не являющегося администратором команды столбец содержит только пропуски вида ---. Название столбца некликабельное.

  * ![Электронный адрес пользователя](../img/email.png)

  * Столбец "**Телефон**" содержит, видимые только для администраторов, номера телефонов пользователей привязанных к аккаунту в команде. Для пользователя не обладающего правами администратора номера скрыты так же как и электронный адрес. Для администраторов так же доступны фильтры по нажатию на название столбца. 
  
  * ![Номер телефона пользователя](../img/phone.png)

  * Столбец "**2-Шаг**" отображает для администратора у каких пользователей в команде подключена двухшаговая аутентификация. Администратор видит в этом столбце (Да) если двухшаговая аутентификация подключена, и (Нет) если не подключена. Пользователь не обладающий правами администратора видит только ---.

  * ![2-Шаг](../img/yes_no.png) 

  * Столбец "**Чаты**" Отображает для администраторов команды число равное числу чатов созданных пользователем в команде. Для пользователя без прав администратора информация в этом столбце так же недоступна ---. По нажатию на название так же применяются фильтры.

  * ![Количество чатов созданных пользователем](../img/treads.png)

  * Столбец "**Группы**" по аналогии с чатами, содержит число отображающее количество групп созданных пользователем в команде. Данные видны только для пользователей с правами администратора. Нажатие на название столбца так же применяет фильтры. Если пользователь не создавал группы то все пользователи, независимо от наличия административных прав, видят для него в столбце ---.

  * ![Количество групп созданных пользователем](../img/create_group.png)

  * Столбец "**Пригласил**" содержит информацию о том, кем был приглашён в команду соответствующий пользователь. Информация представлена по аналогии с данными в  столбце "Имя" и доступна так же только для пользователей с правами администратора. Если пользователь сам создал команду, то в столбце для него будет стоять прочерк ---. По нажатию на название так же доступны фильтры, сортирующие пользователей по автору приглашения.

  * ![Пригласил](../img/invite_team_user.png) 

  * Столбец "**Приглашён**" содержит информацию о дате принятия приглашения в команду пользователем и так же может фильтроваться по нажатию на название. Но в отличии от большинства столбцов, информация содержащаяся в этом, доступна не только для пользователей с правами администратора.

  * ![Приглашён](../img/invited_date.png) 

  *  Столбец "**Последняя активность**" показывает дату, когда пользователь последний раз проявлял любую активность в команде. Заходил в чат, читал или писал пост и т.п. Данные этого столбца доступны только администраторам. По нажатию на название доступны фильтры. Если со времени последней активности пользователя не поменялась календарная дата, то в столбце будет написано "Сегодня" и проставлено время. Если активность наблюдалась раньше, то отобразится календарная дата. 

  * ![Активность сегодня](../img/last_activity.png)

  * ![Дата активности](../img/today_activity.png)

  * Столбец "**Статус**" отображает статус пользователя в команде. Данные в столбце будут меняться в зависимости от изменения статуса. Например для действующих пользователей команды статус будет "Подтверждён", тогда как для приглашённых но ещё не принявших приглашение статус будет "Новый". Для этого столбца так же доступны фильтры по нажатию.

  * ![Статус подтверждён](../img/status_confirmed.png)  ![Статус новый](../img/status_invited.png)


